(沙盤推演)一人一個運動結局推論

1.
政府讓步，成立獨立委員會，但唔肯普選特首。
大家堅持唔收貨，繼續出嚟，持續幾年。經濟低迷，大量失業，誘發更多人出嚟上街抗爭

2.
運動發展到一定暴力程度，以及經濟低迷，令社會其他人士，中產不滿。
有人襲擊示威者，雙方爆發衝突

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

政府回應五大訴求
香港人安居樂業
政總有兩個代表和理非同勇武既大型雕像
香港再一次成為亞洲最安全城市

3. 美國制裁，中央跪低，香港有雙普選，但形式有所限制，上街人數減少，但依然有少量極端勇武派行刺

好電影結局 Feel

最後仲成班新官員一字排開向鏡頭方向行果種

五大，缺一
訴求，不可

政府冷處理
繼續拉人 之後唔出嚟回應
大家熱情冷卻
之後香港慢慢回復黑暗